新疆北部發生 6.1 級地震 (8/12)

地震: 2016-12-08 13:15HKT 6.1級 [北緯43.9,東經86.2] 新疆北部
[url]‪
0 008/12/16 1:28 PM

我是香港人

今次災區能成功回港，感謝中國政府

本人同太太去新疆北部旅行，最後一天不幸遇上大地震，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸我們所乘坐的港龍航空取消了航班

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧

一個小時後，竟收到中國大使館短訊，所有港澳，中國居民可在候機大堂集合，中國政府已派專機接走國民

五個小時後我已成功登上國航，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開新疆北部的人。

我知道其他國家包括西方遊客都走不了，因為新疆機場得一條跑道，優先給了國航，東航，南航等

此時此刻特別想說，作為香港人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

在此希望滯留在新疆北部遊客大家平安，順利撤出

潮文都要改下啦
恭喜新疆獨立成功
希望下一個是西藏
再之後係香港

集氣

震央荒蕪山區黎難有太大傷亡

核試？